[民意調查] 多唔多人今個星期連放3日假

放星期六日一 =

下星期一就罷硬工
不過今日都要返工只係放到兩日